（登記做選民啦喂）專業議政推特別網站鼓勵登記

功能組別選民比例低 專業議政推特別網站鼓勵登記

香港金總終於接受網上會員申請啦

推